# 15. Квартальный отчет

У Илона имеются представленные по месяцам данные по продажам товаров фирмы:

![](s15-main.png)

Каков был общий (суммарный) объем продаж фирмы за третий квартал и каков был средний показатель продаж за месяц в третьем квартале?

## Вопрос 1

Суммарный объем: ___

[Täisarv]

## Вопрос 2

Средний показатель: ___

[Täisarv]


## Ответ 1

Правильный ответ: 15000


## Ответ 2

Правильный ответ: 5000

## Категории

- Понимание информации
- Обработка таблицы
